又話些路迪好勁既...

搞咩連潮人都贏唔到

？

塞爾凸人?

力求同騎士肯東決出現